天文台會考慮在今晚發出三號強風信號 31/7

位於南海中北部的季風低壓正逐漸增強，一個熱帶氣旋似乎在形成中。天文台會考慮在今晚發出三號強風信號，並取消強烈季候風信號。預料該低壓區在星期六及星期日移向海南島至北部灣一帶，華南沿岸風勢頗大，有狂風大驟雨及雷暴，海面有大浪及湧浪。市民應該遠離岸邊及停止所有水上活動。

於 2020 年 7 月 31 日 16 時 45 分 發 出

大交合

WFH 嗰啲如果掛八字波使唔使照開工

留在安全地方開工

疫情爆發停工用打風做理由

以前未有wfh同打八號波嘅時候，老細: 有乜地方安全過公司

聽日一號

吹向海南果邊 ，一定唔超過3號波

聽講11點幾果陣已經好大風

南海 風起了

一黎就三號風球
李氏力場咁鬆懈

可以無考慮上八號啦

下次直接八號波

奠月娥激嬲埋老天爺

三號強風信號 = 三號風球

澳門今晚8點掛3號

掛八號之前 2 個鐘
要出一出門口
再入邊屋企

否則違反勞工法例

=.=

點解天文台個app 睇唔到風暴路徑，好奇怪

重點要你放假唔好出街ja...

Sad but true

真，我舊老細真係會咁樣講